特朗普完成八年總統任期之後既中國版圖

我又唔介意香港痴埋東莞廣東一齊獨立呀
咪比d北方佬攪就ok

朝鮮合併咗